和你飛活動已經於星期日完結

依家既活動係塞撚爆機場冇升降

聽日一定要做！！！！

理撚得佢有冇鬼！！！！

讓條路俾旅客，然後禮貌鞠躬道歉！！！！

今晚大家早d翻去，準備文宣！！！